法國馬會條底褲幾靚

國唔國？

馬主先可以有？

馬會個購物網有得買。

可以劃完拎黎買嗎

著住去比櫃檯畫飛？

甩色嘅話就可以用條J當飛畫

邊度有得賣
想用條J畫飛

笑撚左
著左輸撚死
日日白填